林鄭幾時腳痛 經痛？？？

停撚左啦

挑
個董伯伯 又咪行得 食得 訓得
你80歲 話生仔落台
我地香港人都接受架

佢應該係思覺失調+障智，直接入青山！

林鄭幾時壽終正寢